支共幾時會賜個名號俾香港警察？

以前英女皇賜「皇家」兩個字
今日維尼應該賜咩字俾佢地好？

香港人民警察
10月1日起
國慶70週年特許

支持同薪同酬

condom

食大鑊飯
出國家級武警人工